[場波咪撚踢安全要緊啊屌暨咪撚咁小學雞喇屌] 巴塞隆拿球迷討論區 (336)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Quique Setién
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

次回合會唔會踢唔成

lm

點會踢到

加泰點會比隊嘢入境

應該踢完16強先停下話

講真西甲都要停啦
西班牙金牌榜追得好貼

如果拿坡里肯坐廿個鐘巴士過黎就踢得成

西甲可以完得
英超就要腰斬

英超一定要腰斬

以前都坐過啦

西甲腰斬咪腰斬囉
又唔係好似邊隊咁30年嚟都未拎過聯賽冠軍

垃圾尼馬 垃圾大巴黎
垃圾蝗
垃圾利迷

睇來你真係好憎猁狗

除左猁狗有邊個唔憎猁

最重要保住西甲

尋晚射左幾多次？

咁搞法出到境先算

又搶口又立於不敗之地但隊波又成日7
好難唔反
我反開蝗猁蛆鈀呢4隊
唯獨猁係因為球迷而反

出到都未必比入啦

輸波永遠都有籍口
之前有次係奧海城經過見到猁狗搞活動 成班圍爐睇猁對史篤城 點知輸撚左 成場靜撚哂 笑撚到仆街

stoke city? 6-1嗰場?

唔記得啦 淨係記得全部猁諗著食撚硬最尾全班死狗咁

快撚d斬啦垃圾疤狗無謂獻醜
歐聯唔洗比人炒都好

牙拼

Lm

真係腰斬到先算
我皇因爲貝迪斯無咗個聯賽

如果腰斬聯賽即時決定冠軍，咁我迷賓周馬了

好耐無見了牙拼

就算腰斬都唔會直接判冠軍比榜首啦
最多都係今年唔計

唔計咪唔計
而家個班全部幾個西甲係手
美斯10個都黎

斬西甲 歐聯都無野 巴都要重建架啦 爭冠唔關我哋事

呢個真 成季得歐聯重要
電話佬另計

係已經10個，贏到今季就11個

電話佬都係貪西甲先黎

牙拼都回家啦

斬啦，和氣收場

爭五毛ching同埋x盒ching就可以bbq大結局

屌奶星個銀河老公定老婆係咪疤狗黎
記得以前成日係到 死五毛

閉門寧願唔踢啦
仲要咁大風險

28歲人走去jer鳩個19歲
雖然haland又係幾串
好波都要有品架

珍
成日陰啲陰啲傷人
琴晚arnold推鳩摸奶達
贏波球員又串串共
輸波鳩普又怨鳩人地戰術保守
球迷又on9

上場已經開po叫咩最後兩場歐聯想燈燈唔到

銀河老公鹽濕到仆街 成日蒲成人台

睇av就大把人睇無乜野 五毛就死全家啦

如果英超停嘅話啲歐聯位點計

記得有個女手足比狗拉左既POST 佢留言話好似幾好J定唔知乜

咪照頭四
但鏝唔計
照退一位
即係第五都有

有啲人話淨係計半季
不過點計都係有排嘈
點都唔會公平

dier 打人嗰場入過熱狗狗竇
見到條友喺入面

即係想點計
If the Spanish league is cancelled, the winner will be decided by La Liga and The RFEF. If they don't come to an agreement, the president of The RFEF makes the final decision. [md]

唔知

今年巴咁廢如果真係取消最唔抵係美斯差3球就職業生涯700球 又要等開返季 不過健康真係第一位

下 熱狗？佢捧熱狗嘅咩

最緊要身體健康啦 入唔到咪入唔到

真
寧願成隊健康 還掂而家成隊傷兵快手取消成隊養下傷

可能入去食花生姐

如果取消 西甲無冠軍咪算
今年巴塞皇馬都咁廢 打和啦

唔撚係呀
而家埋單結算拎多個西甲都好呀

Red exclamation mark symbol A player of Real Madrid's basketball team has been tested positive for coronavirus. All Real Madrid football and basketball players must now remain at home, in quarantine, for two weeks as the two teams share the same sporting facilities. [cope]

A player of Real Madrid's basketball team has been tested positive for coronavirus. All Real Madrid football and basketball players must now remain at home, in quarantine, for two weeks as the two teams share the same sporting facilities. [cope]

twitter D emoji依家copy唔到過黎

Barcelona already know who they want to sign in the summer and although the club want to keep the names secret, it's obvious Lautaro Martínez and Neymar Jr. are both among the priorities. Barça are also considering signing a right-back. Semedo is no longer untransferable. [md]

Jordi Alba was seen celebrating on his balcony last night with loud music after Liverpool's exit. Police had to intervene. [@SwenLlort]

艾巴咁搶咀，又立flag想俾人反cup

上年對猁半場係更衣室喊

Mundo deportivo又幫巴塞買尼馬同賣施美度

西甲延期

唔洗踼咪唔驚立flag

唔洗踢就唔洗喊

唔踢仲有得笑返

Cristiano Ronaldo has told Juventus that he won’t come back from Portugal after teammate Daniele Rugani tested positive for Coronavirus.

我朗命仔緊要

唔知會唔會潛伏左係啊朗身上 再散去葡萄牙

啱啱有frd同我講話
Dybala上場入波慶祝
Rugani好似仲咀左佢一野

呢隊野夾得咁好
真係打曬茄輪咁
佢哋都好撚危險下

無鬥心好過武肺

我朗啲眼神鬥志強到冠狀病毒都要豬比佢啦

蝗狗藍球隊中武漢肺炎

好似係之前個咩madam屌你老母精蟲上腦

陷家產黎

而家已經suspend啦

La Liga has announced the competition will be suspended for a minimum of two weeks following the outbreak of the coronavirus in Spain.

The top two tiers of Spanish football have followed the country's lower divisions after La Liga confirmed all competitions would be temporarily halted.

On Wednesday, United States President Donald Trump imposed a ban on travel from 26 European countries, including Spain.

朗迷: 美斯未克服過肺炎，適應唔到病毒入侵，所以唔係世一球皇！

杯麵到底得罪MD乜野

MD嗰班寫手可能係尼馬啲袋底之交
成日含撚嗰啲
杯麵又打鳩過尼馬
一直懷恨在心

老老實實
施美度根本就係呢幾年巴塞最正路嘅收購來
要不是羅拔圖有所謂親生仔加成
施美度一季踢撚死佢五六十場波都得啦

搶左巴塞青訓出身，背景根正苗紅蘿蔔頭嘅正選位

會唔會share個gym room

咁又應該唔會

估唔到個肺炎係巴塞最有用既遮醜布

原來C郎拿度真係無錯 錯怪左佢

是咪真係腰斬打比1和1敗 但贏聯賽

Postphone西甲黎緊2場，歐聯都9成會停

Diego Simeone "We have a goalkeeper who is the best in the world. It's like Barcelona who have Messi. He decides games with his attacking play; Oblak resolves them with his saves."

邊位ching呀

oblak識救埋十二碼真係可以爭下世一龍

其實大家對歐聯決賽企死中間印象太深
Oblak十二碼撲救率係幾好

有d時間比我地d傷兵休息

笑撚死

The Champions League and the Europa League will be suspended immediately. [marca]

隨時玻璃丹同咬出返黎都未搞掂個肺炎

寧願同利物浦攬炒，一齊無
感覺上大家會跟大家做法

唔係，有個靚女手足無啦啦俾狗咬
記得係灰色背心的

對唔住各位，其實係我

我就係基沙文

西甲停左未？
出面個Post話蝗狗唔會踢西甲+歐聯

暫停咗

希望文尼 阿樂 羅拔臣
三隻斷腳中武肺

阿諾個格又真係幾衰

有無咁討厭猁狗呀大家

反正從來都冇唔爭在今次啦

當然係好事 特別要恥笑皇馬輸比貝迪斯
多謝tello

利同電話佬一齊首奪聯賽冠軍
想利迷感受下上年巴迷個種由充滿希望變成完全絕望

如果有利迷唔滿意我既言論
你可以正皮支持你隊利同埋看
或者用負皮對我表達不滿
希望利迷唔好爆閘
或者cap圖引人爆閘
有咩事同碎右講，條友好能打得

猁狗謝四果次早過垃圾疤體驗咗啦，細佬仔教大人屌閪咩

又燒埋我嗰疊

我cap咗圖了 準備開post

咁so9慘d喎
試左2次

gchi

呃負皮

想test下有幾多個利迷mon po🤫

正ed

我地攞冠軍攞到厭啦
搞手為求打個和
開開心心笑鳩利

一早睇穿你係假巴真利
相信你今日又著左件Jacket出街

3次

仲喺凳pan

真係有人正皮
係咪dh黎

皮已負

我利迷

⚠️ #RUMOR Lautaro Martínez could join Barcelona in the summer. Lautaro would have an annual salary of 18M, similar to Griezmann's salary. Inter would ask for 150M but Barça would try to lower it by including Todibo, Aleñá, or Semedo [tuttosport]

On撚9

究竟點撚解成日郁D郁D就想賣走杯麵

見到150M已經唔洗睇，release clause先111m

我睇到r曬頭巴塞想分期？

古

咩事？

傳古中武肺

好似話中咗招

下
真定假

點解我搵唔到source
想炒車

中轉英send俾我

又買中間

如果入返25同馬天尼斯 唔分期邊有咁多錢俾
仲話買中堅右閘

可唔可以叫佢send返原文
小學雞唔識睇英文

屌你啦牙狄我不嬲唔㩒正負皮

收返todibo keep住施美度咪有中堅右閘

阿迪達就真係中左

咁既趨勢
只會越黎越多人中招
仆街支那快撚啲死清光

全部停賽啦
我巴歐聯西甲都唔要了

文尼ok啦，另外兩個就......

死黑奴 無資格踢波 做奴隸吧

歐洲賽係咪停晒？

係掛
比你踢都唔敢踢啦而家

意大利依家痴Q哂線，成千人死咗
點叫球員去搏

阿迪達都中埋

希望球壇各位球員無事

講真依家全世界除咗猁同猁迷之外有邊個唔想停

西甲都未停哂ga
依加停兩場only

車仔都有人中
支那屌你老母

越黎越多運動員中招

HudsonOdoi真係邪到爆
已經玻璃腳成日傷
仲要中埋肺炎

擠牙膏啫

係人都知你同vvd同電話佬有一口

米屈
再嘈我好似Xbox咁改埋你圖幫我含撚

原來你有d咁嘗好

雖然想睇波
但都支持取消球季
下年再黎過

有得踼都唔夠打啦，腰斬都係好事，不過半季nowtv費白交

Dybala是咪中左？

畢竟成日打茄輪
中又唔奇

好似話fake?
祖記未出po都唔當係
唔好呀屌

嘗好？
專登打錯字引我 嘗好嘗好嘗好 咁笑7u?

皇馬心諗 豪比你囉 唔踢啦

但蛆記成日打茄輪...

最重要個場先黎柒。。

其實點解傳緊升班唔降班
英冠果啲踢完喇咩？

Oblak係世一防守型龍門
同達仔果類唔同

所以點做都死
但其實無可能賽季無效架喎
首先賽季無效出年就要取消歐戰

唔通唔比今季排前列既球隊踢
出年又係今年既參賽隊踢番咩
實屌鬼

取消歐戰又唔係唔得嘅

有咩可能
無左歐戰收益 uefa執得

我打錯字is冇問題的

疫症之下有咩冇可能

唔可以跟返上年個排名？
當今年無踢過咪算

例如英超
錫菲聯 狼隊
英冠升班分子
呢d 會唔會肯

你都岩
但都無計 個個都唔想
最衰係班大陸狗有病仲飛去外國
都無咩兩全其美做法
最好已經係當今年無踢過 用返上年排名開始下季

TAT係垃圾型龍門
希望我巴快d同佢簽新contract避免佢好似巴禾咁出去遺害人間

依家就係assume緊下季開始正常開波

如果你話足球要停擺一年 咁就無所謂啦
當呢兩年合埋一年

邊有得你唔肯
如果你而家cut
曼阿爭緊前4又會唔會肯
所以點都有唔公平

最好係足球停擺一年
出年3月開始踢埋今季個十幾場
咁就一定無人嘈

同埋個疫症未必8月完到
季前熱身都無埋
所以都係見步行步

但事實就係要由咁多支球隊傾完一齊com個決定出黎

祖記股價跌到痴線
戴巴拿中埋就真係ifc見

是但啦我地係度講都係講經

講真
其實鏝城都好慘
今季應該大好機會攞歐聯
皇巴祖都沉
佢地最驚既英超球隊 全部落哂馬

依家最開心應該係熱刺daddy
本身3個前鋒傷哂

咁乙組嗰班升唔到班點搞
賓尼雲圖 薩拉戈薩卡迪斯 列斯西布朗嗰啲咪一樣屌撚曬鬼

最開心係拖舟又繼續歐聯無比人淘汰嘅神話

係
佢地會屌鬼 話疫情唔係佢地既錯
而升降班係可以影響球會存亡
你英超搵到既錢又唔會分比佢

同埋照埋單結算可以睇到愛斯賓奴降班

聯賽呢d都尚算易搞
一黎可能postpone 1個月之後，可以試到閉門
二黎咪即刻埋單計數 都無得你怨
再唔係咪之後踢playoff定升降班歐戰位，都係無辦法之中既辦法

其實埋單計數講真真係無乜問題
邊個叫你遲發力
如果你話未打哂唔公平
咁其實賽程都唔公平
一隊開季打皇 一隊第19周打皇 無論天氣，傷兵，狀態，都已經係唔公平

如果踢唔到落去，一係就從缺，一係就埋單計數嫁者
仲邊有第二個方法
而家呢個時勢都無話公唔公平

其實最公平做法係埋單計數
依家頭幾隊打歐戰
唔降班
只升班
下季就降多3隊

外國爆到仆街應該停好耐
美斯又老一年

照踢
football is a matter of life and death

擺多3隊個辦法可能唔得
呢d牽一髮動全身，一級影響一級既賽事
一係就唯有打playoff決定

正字刑警？你xbox？

頂級頭4 play off爭冠
頂級降班區+次級升班區play off決定升降班

其實盃賽個d先難搞
尤其係歐聯都唔知點算

1800萬踢2場

下年金球獎都唔知俾邊個好

如果英超腰斬冠軍從缺會點

美斯今季傷，當養傷囉

普世歡騰

唔好四圍去就得

力架淨係中意打機 會唔會係最安全個個

前副主席個孫唔係呢
咁多生意搞day off又中意飛紐約

📰[MARCA] | Barça to continue training.

🔶Barcelona have announced that the first team will continue training as they prepare for the second leg of their Champions League tie with Napoli which, at present, is still going ahead, despite the coronavirus outbreak.

On9返屋企啦

ching可唔可以改名叫2ndleg(唔想踢)

取消算啦 成隊波養下傷仲好
又唔使睇隊波r聯出局

ching改名做想旅行之後，全世界都封關，無得旅行
燈能刀

咁叫佢改名做「利物浦重奪聯賽冠軍」？

美斯點都無歐聯啦今季

取消囉

似利雲

佢下季都仲會係度

頂級聯賽

踢得唔錯隨時可以原價/高少少價放俾中遊隊
不過下季買到25 馬天尼斯 真係後備都無位坐

球皇拉傑迪

Because of the coronavirus pandemic and sanctions of La Liga, Barca will lose €160 million and reduce player salaries by 25%. La Liga itself would possibly lose €700 million. [cope]

C羅(健康)

哩D好細數
擔心左古天奴賣唔賣得出先

希望佢健康
中左仲難賣

拜仁哩D仆街隊咪再借去啦
之前借完蝗JAMES 洛迪古斯咪又係唔買斷

因為借用第2季佢不受重用

張落張圖

c朗唔好有事呀
我唔想有人中武肺 c朗都係
我剩係想睇c朗失敗🙏🏻唔好有事

除咗港共支共支那人之外都唔想人有事

天佑C朗 唔好中武肺 斷腳就夠

就算我幾憎猁同賤種都好都唔想啲球員有事

天滅中共咪算

我希望全部無事 係球場決勝負

假㗎啲source

一話蛆有人中就傳哂d大牌中哂
已經預見到好快會話球霸老鼠屎#9確診

不過rugani中咗其實都好危 我估祖記再爆幾單真係唔出奇

個個仲要除晒衫企到咁埋

運動員抵抗力勁咁多應該冇事嘅

阿迪達

斷腳都唔好
我好希望佢可以繼續發輝100%實力
令世人知道佢同球王距離有幾遠

笑鳩某d球員某球會點柒點鳩都好
唔好咒鳩人惹病/斷腳
講還講真係唔該積返d口德
如果你真係好想有人仆街冚家剷
你可以將呢d怨氣射落政府班濕鳩或者3萬黑警度
或者碎右佢都願意一力承擔
話就話狗竇但都唔該注意下言行

你仆街啦

你一死以謝天下喇

btw 歐聯究竟停左未

又借啲意過醉右兩棟

講真我真心有任何球員中武漢肺炎
當然同武漢一樣都係姓武嗰條撚樣例外

Deerhunter含華狗能.jpg

第一個斷腳係你

caption=當你發現有巴區手足專登搭飛機去含華狗個陣：

u=銀河老公funson？？

我兩場坐嘅位都完全望唔到條踎塔佬

歐聯終於停咗

蛆同鍠都要隔離
拿玻里又係意大利波出唔到境

車路士今日又中埋

四場波都根本無得開波

Pornhub要全球免費premium嗎?

?

Pornhub為意大利提供免費premium，以緩解冠狀病毒痛苦

唔好影衰巴狗

OFFICIAL: UEFA Postpones All Champions League and Europa League Games Scheduled Next Week.

一早要

屌猁老母

好彩利今個禮拜踢

點解

嚟緊歐賽容不易腰斬埋，如果利唔係今個星期踢咗，咁我地邊有雙殺睇

皇巴已成贏家
袓就連反cup都冇得玩，應該係最慘

[原因曝光] 拿華斯與卡雲尼賽後拒絕與PSG球員嘲諷Håland

蝗都無得反cup
最慘係拿玻里 無得下星期踢鳩我疤出局

仆街支那
幾時死清光呀

如果拉子跟牙保去中國踢波
你會點？

是做夢 不是真的

我拉唔會為錢去支那
基本去國米成定局

【発表】
バルセロナが無期限活動停止…医療チームが進言

■編集部より
「バルセロナはラ・リーガのマジョルカ戦、レガネス戦、CLのナポリ戦を予定通り行わないことが決定していました」

巴塞宣佈無限期停止活動

如果佢講「國Mi渣油」你
會點？

你dup低頭含緊點會望到佢？

禾美欺驚能左肺炎

會唔會停到so9可以復出對拿破里

最好停到玻璃單都復出

其實美斯抖下可能仲好 呢排傳佢有傷先會入球率下跌

玻璃單就算吧啦

華狗啲鳩屎好吃嗎

支持 健康第一

聯賽唔使出國，如果果個國家疫情受控，我覺得仲有機會復踢
歐聯要出國，要咁多個國家都無事先可以踢得成
所以歐聯應該停一届啦

Cls

Ada Colau, the current Mayor of Barcelona and a big friend of Josep Maria Bartomeu, has tested positive for the coronavirus.

有樣野好地獄諗左下但都係唔講了

有話不妨直說

句野有一個男人名同一個病毒名
我有一刻想將佢地串連埋一齊

如果係真就全隊仆街了.........
Before suspending all first team activities, Bartomeu and the FCB medical staff addressed the team and outlined the risks posed by the CoronaVirus.

"The world is going through a very difficult moment which demands the utmost care and attention from all of us.

"I speak to you today not as a football player, but as a son, father, a human being concerned with the latest developments that is affecting the whole world.

"It is important we all follow the advice of WHO (World Health Organization) and the governing bodies on how we handle this current situation. Protecting human life must come above any other interests.

"I would like to send my thoughts to everyone who has lost someone close to them, my solidarity to those who are fighting the virus, like my teammate Daniele Rugani, and my continued support to the amazing health professionals putting their own lives at risk to save others.

"Cristiano Ronaldo."

牙朗仲好天真咁叫人相信WHO

Ada Colau中咗武漢肺炎

算唔算巴塞歷代最強後備門將？

之前巴禾+達都唔差

14-15先係
聯賽巴禾穩
歐聯達勁多神救

巴禾點解跌watt跌得咁快

二月廿九點解得十集

去到mc先跌姐

跌WATT時間較得剛剛好

古天奴身價年年跌就快血本無歸
Market value of Barça's loaned players:

Marc Cucurella €20M
Juan Miranda €4.5M
Oriol Busquets €2.5M
Coutinho €70M
Rafinha €12M
Carles Aleñà €20M
Emerson (Betis) €20M
Todibo €10M
Moussa Wagué €7.5M [as]

體系球員

真係 巴禾個陣國家隊都好撚勁
一去到MC比人屌到反艇

正常啦，佢係mc要做sweeper goalkeeper
好似扭亞咁，想佢點
之後頹咗好難再攞返個態

唔適應英超節奏

想問巴塞而家點
係咪全部健健康康

幫你問下美斯

真小花

觀塘果個？

new god嗰個

細哨又多一個盃 美欺點跟

emerson應該買返啦屌，棄羅白emerson semedo輪住上好過啦

Emerson 21年7月自動加盟，佢份約係貝迪斯2.5年，巴2.5年

垃圾歐洲足協重諗住錢

打算集中一地 單回合制踢埋剩低歐聯

豪門一鑊熟

好似波台D膠post咁
每邊派5條友出黎 輸左既就武肺死

歐洲足協最想攬炒

一日睇左8集 今晚返去埋ending

笑左
Update: The Brazilian star has managed to win the prison tournament with an exhibition.
5 goals
6 assists. [via md]

如果可以提早一年, 今年暑假就加盟就最好

咁受歡迎
Napoli, Chelsea, Gladbach, and Leverkusen are all interested in the services of Marc Cucurella, currently on loan at Getafe. [goal]

Ronaldinho scored 5 in a 11-2 win for his prison side.

Ronaldinho picks up another trophy, arguably means more to him than the World Cup, the winning team also get a 16 kilo pig for the bbq.

金囚獎

睇完入po 41 我整咗個濕鳩timeline

買個飯返屋企睇

每球都關佢事，

係咩
我之前睇又話係巴2021年前有得optional-buy嘅
我仲睇死疤高層on99發花癲唔會買

The 21-year-old moved to Betis from Atletico Mineiro in 2019. The deal involved both Betis and Barcelona paying half his transfer fee and the Blaugrana retaining an option to buy him for €6 million (£5 million) in 2021.

不過咁仲好，唔使怕大雄嗰手驚世駭俗嘅轉會操作

La Masian grads Sergio Akieme and Alejandro Balde are putting pressure on Junior Firpo.[MD]

羅拔圖已經成為隊中老屎忽Amigo
邊會賣

哂氣啦睇死大雄最後唔會要嗰2年半直接比埋貝迪斯
歡迎CAP圖BINC

球霸
It's complicated days for everyone. We live worried about what is happening and we want to help by putting ourselves in the place of those who are going through it worse, either because it directly affected them or their family and friends, or because they are working on the front lines to fight it in hospitals and centers of Cheers. I want to send a lot of strength to them all.

Health should always come first. This is an exceptional moment and the indications of both health organisations and public authorities must be followed. Only then can we fight it effectively.

It's time to be responsible and stay home, plus it's perfect to enjoy that time with yours that you can't always have.

A hug and hopefully we can turn this situation around ASAP.

#QuedateEnCasa #StayAtHome

🏆 If La Liga was permanently suspended, a champion could be based on what happened through the first 19 games. Barça, who had 40 points, would be champions.

🏆 However, Quique Setién didn't coach Barça in the first round of fixtures. It would be Barça's 3rd straight title.

[Diario Sport]

華哥又然

疤狗已死 馬琴終於入到一球波 冇人提

PSG open the door for Neymar's exit. His price tag is 150 million Euros. [espn]

25打手全面歸位

馬琴係condom

回家吧

150m買sancho好過 買到既話
想番黎自己貼錢比一半啦

其實今時今日億5買屁馬，個價算正常既
但基於佢離開巴塞果陣太肉酸，對巴塞欠缺尊重
所以完全唔希望佢返黎

有冇手足願意用一盒3防口罩以換取巴塞球員健康

願意用碎右條命換大雄條仆街死全家

華狗又然

sancho有咁勁咩

喺真係幾勁嘅
但如果係同樣價位同尼馬比較
除左年齡佢都無乜優勢

死啦我都唔識分喺同係

📰 [MD] |Ter Stegen is very close to renewing his contract at Barcelona for the next 5 years.

我要mane算

⚠️ Arturo Vidal would have likely joined Inter in January if Ernesto Valverde hadn’t been sacked. Valverde was the main reason that Vidal was unhappy with Barcelona. Next summer Inter will try to sign Vidal again. Contact between the clubs is constantly ongoing [calciomercato]

又捉到一個反華黨

可能佢依家都後悔緊當初反華

五年內買猁嘅球員要加多一億歐

Fati上位遇上停賽
到開返波睇死高層又買個大牌留so9 再借走fati

屁馬回家啦

返山度士啦

Barça's final attempt for Neymar in the summer existed of 130 million euros + Rakitić, Todibo and the loan of Dembélé. The offer seduced PSG, but the closing of the transfer window was near and the French side found it almost impossible to negotiate with the three players. [md]

Old news

痴撚線淘D寶衰咩呀又

尾2個行
ching 25到

中坑又扮

除左醉右之外 個個都挽留

加雷開齋

UEFA are considering one of two options for the UCL quarter finals, once the last 16 is completed, most likely behind closed doors.

1️⃣ Play all four games at a neutral stadium.

2️⃣ Play all games at one of the quarter finalists home stadium.

[]

2是咪on9

假如2，客隊係咪可以2場都有作客入球

就算係 咁點決定踢邊個場

華西一隊5個人中招

Rip

Along with Garay, Mangala, Gaya, Camarasa and Juan Aliaga have also been found positive to Coronavirus as per @Generaldepie_

未死

輕症嘅話應該好快冇事
軌個odoi都好似已經好返

諧星Puig仔

Samper ig都有

的廁紙勁過某球員的波

係咪串就de ligt渣

FATI

Home Office

達囝都玩埋洗手challenge

啲波衫佢喺踢歐聯嗰陣交換返來架？

玻璃丹有醫院盃冠軍喎

係仲要玩fifa

丹爺應該後無來者

下rainbow先係重點

UEFA is preparing to adopt the “final four” format in this season’s UCL (Istanbul) and Europa League (Gdańsk). The semifinals and final will be completed over a 4-day period. [as]

前幾季其他隊有人抖5個月以上緊急買人冇人提過
一關巴塞事就走出黎扮大愛抱不平

巴查

直播吧3月16日訊 全球疫情蔓延之際，西甲也暫停進行。巴塞官推發佈了小將法蒂的動態，法蒂身穿辛祖的7號波衫和身穿國米9號盧卡古的友人一起打足球遊戲。

法蒂說道：在這樣困難的時期，大家都要振作起來，遵守醫療規定和醫護人員的建議。

西班牙官方發佈數據，截至2020年3月15號，西班牙較前日新增新冠肺炎確診病例2000例，累計確診病例達7753例，其中288人死亡，382人病情危重。其中，最嚴重的是馬德里地區，累計確診達到了3544例。加泰地區715例，華倫地區409例。

幾正丫
當小型球會盃

屌原來上面po左

是撚但啦有得踢開到波先算

達仔仲未續約

搵科學家研究運動面罩
就可以踢

當大家掛住踢波個陣
vvd一早已經洞識先機
急流勇退，遠離球場

重有冇人反vvd？

而家佢有無嘢撈

疤狗就是賤

早兩三年賺落咁多
你覺得仲需要做？

如果各大聯賽都當今季作廢下季回帶再黎過
咁係咪要請返華狗再教過

今年巴有西甲既話應該計埋入vvd 到
帶領巴三連西甲 你估個個都做到？

做賊

其實帶領巴三連西甲
歷史上得告魯夫同哥帥做到
即係話如果真係三連, 華狗就同佢地齊名, 要改名做華帝

華犬帝得唔得？

華賊得唔得

屌啦星又真係
告魯夫四連91-94
哥迪奧拿三連09-11

其餘就雲高爾98-99
列卡特05-06
安歷基15-16
都係冧莊

以前米高斯（74）同雲拿保斯（85）都係拎得一次咋大佬

懷念華叔叔
施狗快啲躝

反華是注定失敗的

根本以前一路俾蝗恰
最多都係冧莊
去到告魯夫年代先改革成個青訓系統反底
近十幾二十年先真係贏得多左西甲同歐聯

畀vvd教多2年
直接5連超越教父同哥狗
一切一切都係反華黨不願面對
而盲反就只會提破金身歐聯柒同改dh含能圖

尾嗰句 中坑真係好撚25

追佢好過追屁馬

Barcelona are quite optimistic about signing Lautaro from Inter Milan this summer. Talks with his entourage have helped a lot and he prefers Barça over Madrid. The only danger is coming from the Premier League, with Manchester City and Chelsea keen on the Argentine. [sport]

大雄搶人果陣最叻就係話可以同美斯踢波
呢個仲要係阿根廷人 十拿九穩了

其實係咪真係值111M
60m買Werner
60m買夏蘭特
加埋都係120M

世一港女華麗留名

最慘傳都冇傳過
兩個都有buy out clause仲咁平

又買中堅
不如用番todibo啦

Barcelona want to sign a centre-back this summer who's good and not that expensive. Lazio's man Luiz Felipe (22) fulfills that profile. The Brazilian has a big advantage, as he also has an Italian passport, meaning he could join without any obstacles. [md]

who

上個po po過 我條女

不了

咁咪好 唔洗同我爭

佢成日陰啲陰啲反會然

唔掂喎個樣

Ching食開咩質素

$200

塊面好長

梳囉

Sofiee

valverde

今鋪我撐你

成人台？

嘩巴打你個名做咩?

咁你之前係咪屌開王菲？

Ching真心...?

同醉右玩人獸交

原來sofiee係狗

原來你係sofiee

呢個又乜水..

馬埸富美加 同好

全盛時期MSN加全盛時期XIB係咪歷史最佳

咁又無得溝埋咁講既..

溝埋全盛黎講成隊巴西都好撚堅

計鋒線
Messi+Henry+伊杜奧拎6冠果屆都係痴線地屈機

werner有傳過下

werner利子黎

不如睇下邊個無中肺炎先算啦

無人識你呀，皇妃

其實諗下諗下呢屆可能係三線最平衡

我要入馬場

10-11先係
Mvp+沙影白

但08-09 佩老大同pique狀態最好
果時中場仲有耶耶添

La Liga plans to continue the competition on May 12. Another option is returning on April 24, but that would be behind closed doors. [sport]

0809一早俾影帝上左位
耶耶好似都冇咩機會出﹐係咪仲客串過中堅?

果年耶耶同影帝上場次數差唔多乍
不過後尾中堅傷停哂, 係有搵耶耶客串中堅

兩個都勁過lm 仲要平一半
高層即刻果斷追lm
如果佢都120m真係寧願加多30m買屁
起碼唔係水貨（其實最好係買到sancho）

一周三/四賽？

Werner 麻麻哋喳喎
Haaland 睇多一兩年再算啦

LM 今年轉咗干地教之後好似踢唔起？
不過睇阿根廷嗰陣都唔覺佢特別突出，要過億真係吹大咗

依家停既話

係咪美/vvd爭多年金球

Vvd歐聯出左局，但聯賽明顯優勢
打返個和

呢三隻都好難想像到會融入到巴塞體系，除非巴想變革唔再妹下妹下咁踢
反而大巴拿踢開假狗，但係球霸又話唔夾

加錢要包皮都唔要25啦

Dybala 除非等美欺退果陣先好買

追前之前不如諗放走d 正前先啦，雞屎都打埋左翼，仲買中鋒，就黎改到d 中鋒踢防中

今季先踢得出色喎Lautaro

同埋對上一年阿根廷最好表現個前鋒就係佢

一億球員嚟到巴全部變晒水貨
所以唔贊同巴繼續用多過一億買一個球員
反而少過一億嘅有超越身價嘅表現or符合返身價
eg arthur videl fdj

雖然巴嘅轉會向來都柒

一億風險太大啦，放翻出去都好難收返個價

今季如果都開唔返波我諗索性連金球獎都廢事頒了

lm打得幾好 但都只係打起咗半季
下半季仲要隱形 狀態唔算話好穩定
不確定性太大

120m真係比多咗 呢個價位除咗我哋根本冇其他球會會爭

佢嘅競爭力係夾到美斯

踢得兩個月頒條毛咩

淨係要夾美斯嘅 Neymar 應該最有競爭力

其實呢個諗法對球隊好唔健康

華西 3分1隊波中左武漢肺炎

要就美欺已經反智啦，又唔見villa 黎/ neymar 啱啱黎話要就住美欺買

求其啦，我覺得就算美欺介意都係介意牙朗三連歐冠多過金球啦比佢應該願意用三個金球去換三連歐聯冠軍

與其諗買咩人不如諗咩教練仲好啦，施狗睇落都唔做得耐

歐聯3連柒叫緊糊啦 仲難過3連霸

佢要世盃la

換左個3連既話
會由6：5變9：2

叫緊糊三連西甲既世界級名帥 - vvd

皇so 2月23號對完華西
然後皇so 3月8號對巴塞
隔左14日

無計，依家巴塞定哂型
試問邊個教練會唔好好利用美斯優勢先？

我自己就覺得中後場先係最大問題
後面穩而有串連嘅話，美斯自然可以不斷 create
但依家係連傳返波畀美斯嘅能力都缺乏....

依家有個 break 其實畀球員鬆下都係好事
二來可以畀 Stein 諗下隊波可以點改變
**可以諗下點樣重用 FDJ 係最緊要

btw 最緊要身體健康

3連柒係要首回合炒到人先柒得起

今季

希望巴塞今季可以做到 同吾皇睇齊

今季又有咩問題呢
作客柒柒下返主場搞掂都係呢兩三季寫照來啦

睇唔明我寫咩

講緊三連柒喎

我真唔明點可能覺得會喺主場柒喺拿玻里手上

應該唔係講Napoli 呢場la

講緊首回合主場大炒次回合作客反杯果種呀嘛

btw今季隨時R連都無得再踢

提提你哥狗一開始教曼城都俾人話垃圾
我反而覺得暫時幾有前途
起碼好過vvd
差別只係在於美斯傷緊vs全力

姐係美斯拎三連歐聯 嗰三年金球都會係佢唔係牙朗

施迪安個老坑擺明教唔耐㗎啦

施狗只是一個condom

點睇巴區有手足同你爭撚含？

VVD 帶住班垃圾贏西甲你地都唔識感恩

一齊69

仲要無神丹之下只係僅負於利神

人型蜈蚣 (含能版)

丹比利係華帥既帶領下踢到生涯高峰

碎油都係

我地要為華蛇平反

丹係預備迎接未來更高峰
醉就預備跌watt

醉右高峰係安狗最後個季

華蛇運籌帷幄
遺計定西甲

好似迪羅斯退撚左休之後兩個月勇奪阿甲冠軍咁

就好似牙朗傷出提子先拎到r腳盃一樣

華蛇置於死地而後生
巴塞版奇異博士

仲有施大叔

作客晏非路 係一場贏左無分加 輸左死全家既賭局

佢下左一盤好大既棋

但係佢賭豬咗wo

he is inevitable

Sylvinho好撚野
大後備左閘歐聯決賽焗出

1415同1011各有各勁
都係無法取代

YAYA客串中堅都係啦
好彩牙朗成日鳩射

咁其實1011同1415都仲有半隊係一樣
前鋒msn一定係無敵 美斯都勁過以前嘅自己
中場都係Xavi vs Rakitic 咁前者係playmaker界嘅goat
後防都係abidal 同alba嘅分別
又或者1011仲計puyol嘅咁我會prefer1011
始終馬斯都係客串中堅不過佢可能係我最喜愛嘅中堅！
龍門唔洗講
Ter stegen>>VV

總括來講
Msn
鳩白沙維影帝
艾比度Puyol 碧基丹狗
達屎

應該係最好

0809岩岩好係球霸同牙朗正式獨霸天下既最後一年
可惜亨利決賽傷住踢
拎完歐聯完夢又跌哂watt
同伊巴一齊比哥狗無視寧願出保贊都唔出佢地

耶耶客串還客串
佢嗰季係多波踢多正選的
Sylvinho真係後備多 仲要老將

享利拎歐聯嗰下我好撚開心的

馬斯個巴塞生涯真係好撚傳奇
黎之前喺仲係「不求英超只求雙殺獌」既猁夾沙比
黎到我仲笑鳩佢下下出黎食牌
點知哥狗唔知比咩偉哥佢食搞到佢開始踢埋中堅仲要斷波斷得好準
但返到國家隊又係防中黎

施叔正野呀本身又錫球霸
留佢真係留得好

ON9仔法比

基本上問起巴呢10年最佳11人應該除左左閘其他都會咁排
真係爭在你想留隻左閘守定雙閘狂攻

OFFICIAL: EURO 2020 has been postponed to 2021 as a result of the coronavirus crisis.

其實有D想睇下如果哥狗教小明會點

都31歲仲可以點哥狗教後生仔就有一手
拜甘美治鏝屎達寧 真心升左一個層次

我指如果當日小明黎哥狗仲教緊

Sterling都教到咁真係奇蹟黎

我就係覺得艾巴同艾比度無乜所謂
如果係哥狗應該prefer後者

Fuck you too!

個陣特警攻力太強同壓太上
揀艾比度可以平衡返攻守
隨時變陣343又得

如果要夾屁嘅話應該艾比度好啲
講真我覺得屁同小明唔係好夾

係都要489柒多屆

Munir Boateng Tello
Coutinho Puig
Song
Firpo Chygrnskiy Bartra Roberto
Pinto

堅唔夾
25都唔撚傳波比佢
但照樣勁

💬 ¦ Moises Llorens via ESPN ¦ Barcelona fear the after-effects of the coronavirus outbreak across the world will have huge consequences on their transfer plans, including moves for Neymar and Lautaro Martínez.

賓叔其實勁囉唔該

救十二碼之王

68——>douglas

美洲盃都延期，快啲買LM返嚟同美斯夾返年波

首先你要求神拜佛美斯呢個年紀唔好中招

Pinto>>>羅士圖列巴

Bartra >>> 名將Yerry Mina

球王AG都冇

#24都冇

點可以無Arda Turan

見到羅士圖列巴
諗起埋哥利斯馬

再早啲嘅基斯坦禾 洛查碧克
安基

仲有24
munir外借完其實睇得出進步左
唔計d 0上陣黑錢球員
單以佢地喺疤表現黎計
藥水 保定 屌老虎
J山度士 喪事 AG 甘包
24 耶穌佬 Douglas

龍門冇喇呢10年正副其實都交到貨
如果放第3門將落去對佢地又唔公平

四月中歐聯復賽

愛西力6人中招

那來的自信

美斯都未入過倒掛

毒撚就係得踢翼嗰期勁
勁勁又唔知點解唔出
跟住就變人球
依家仲霉過舊維度

我地同一個城市

勁過丹比利
成個恐怖份子咁 壓到場

唔夠踢仲可以飛boot

AV+杜蘭同場
對面會傷幾多個球員？

證明隊波順起上黎真係點都得
不過施雲奴個季做後備都好出色，姐係你一定唔會覺得佢係炸彈咁囉，唔似而家d後備閘
而且個年曼聯都係靠阿朗左面進攻，佢受既壓力唔多
講開呢場真係又要提佩老大做替工右閘都完封C朗

「所有賽事都需要在6月30日之前結束，當然這也不是鐵板一塊。我們的觀點是必須要有公平和正義，所有球隊能踢完自己的比賽，冠軍在球場上贏得。」西班牙《馬卡報》、《阿斯報》等媒體認為，魯維亞賴斯這樣表態，是指出了一個問題，那就是如果西甲就此結束，巴塞不能捧起獎盃。

魯維亞賴斯強調：「如果在規則方面各隊已經達成協議，那就不能半途做出改變。我們首先考慮的就是不管怎麼樣都在6月30日之前結束賽程。如果這不能做到，那麼賽季只能這樣結束。但我可以指出，賽季就這樣結束是不公平的。是巨大的不公平。現在的積分排名並不是最後的排名。」

「一些人表示要取消賽季，我們的回答是不行，不能這麼做。我們不能讓那些在這個賽季付出努力的球隊失去獎勵。我們要結束賽季。只計算上半程成績也不行，那樣的話一些當時排名和現在不一樣的球隊會得利。我們只有結束賽季一條路，如果能在6月30日結束就最好，不行的話就晚一點。」（伊雲

堅持要踢埋

施雲奴個時踢阿記都唔差 係無盃 9899輸比獌1分 柏金12碼唔入比giggs單人sm 之後獌贏埋個勢 捱到尾贏英超 仲cup埋拜仁3冠
00年又輸足協盃
01年又輸足總盃
之後又出現左assley cole

輸波就拎枝手鎗出黎

佢都算恐怖分子，醫院開鎗

我都鍾意MVP 多啲pedro villa 實而不華

Puig真係唔知關咩事
都未正式上一隊 又唔係冇表現

Munir未借前個半季都有表現啦 一季8定9球 一個新仔後備仲想點

巴查除左決賽個場都好好喎其實
古仔係衰身價姐 唔係都算唔差
醉右點會衰得過lord

Btw甘你老母去左邊 呢條友完全唔明點解可以壓住當年嘅森柏上一隊踢

返左母會基朗拿

放左翼既古
無速度 無突破 護球差 無乜創造
2000萬都唔值

果季傷兵情況都嚴重
不過亦都咁造就新人上位

佢不嬲斷波都好準

呢啲老波骨有晒經驗知自己要做咩, 好使好用.

好用印象果場明明獌放好多次左路畀佢上佢都無中計, 好穩陣做好自己工作

真係斷波準都係1415開始
之前有季狂入OG

但佢11已經開始逐步替佩老大做中堅la wor

其實大家點睇09 同 15 鋒線

計埋Chemistry 就一定15完勝
但逐個秤除左15 M > 09 M 之外其餘09 未必比15差

其實馬斯一黎我已經覺得佢好勁
到而家我仍然覺得佢踢防中會好D
斷波準, 追人勤力
做中堅, 特別頭幾季, 成日失位......

吞精同享利都係舊一代既前鋒
要佢地踢到MSN咁冇可能
相反亦然
成日覺得好難拎10前同10後冒起既人黎比
硬係覺得已經2個世代既人黎
真係得球霸同牙朗2個世代都可以踢到咁勁

亨利黎到都已經係過左高鋒期
黎到第一季適應中踢得普通, 第三季傷得多
係第二季堅勁

吞精就果時仍然覺得佢好勁好勤力
用佢充當20M 換入伊巴真係巴塞歷史上其中一個最ON9 轉會操作

森柏本身1718嗰季有機會上，點知就大傷

佢自己又真係鑊鑊都傷得好勁
好難搞

好掛住吞精d射門 啪啪聲

佢D前場迫搶隨時勁過So9

伊度奧係無辦法唔送走 對哥迪奧拿來講根本再頂唔順佢 相對都係
只係換伊巴返來真係戇鳩左啲

施雲奴不嬲唔差
阿仙奴同切爾達嗰陣都好波

其實老將就應該急流勇退啦

🗣️ Ronald Koeman: "The clause in my contract to go to Barcelona is for after the European Championship.

"No date has been mentioned, so now it's after the European Championship in 2021. But I haven't thought about it for a second anyway." 👀

咁似講緊某人既

Ronald Koeman做領隊都冇勁過
做乜成日傳佢

知情人士表示，巴塞隆拿會簽下世界級的前鋒來補強鋒線，巴黎聖日門前鋒尼馬和國際米蘭的拿達路馬天尼斯是巴塞隆拿的兩個頭號目標。但在最壞的情況下，他們可能無法負擔二者的轉會費用。

lm都世界級?咪撚講笑啦

原來今朝官方放左2000年打巴西場波上fb播
好多熟悉的臉孔

DNA

個知情人士會唔會係華蛇

但在最壞的情況下，他們可能無法負擔二者的轉會費用。
siu4

乜情況有好過?

睇唔明 係話負擔唔到2個定1個都買唔到
唔計反骨同易傷 25真係最應該買

正常情況：兩個都買唔到
較壞情況：兩個都買唔到，買個google球員畀你
更壞情況：兩個都買唔到，買個google球員畀你，拉子留隊
最壞情況：兩個都買唔到，買個google球員畀你，拉子簽肥約留隊

巴最叻賣b隊幻幻再高價買星
25回家做fati後備啦

除咗驚lm中肺炎，仲有咩影響

我覺得下年d波衫唔錯喔

其實依家已經係更壞情況

so9當年好撚勁喔
我覺得表現完全唔輸m

今季踢唔到
即係xavi應該無咩機會同美斯再合作....

呢隊西波邊有人敢教

xbox同dh

返黎唔夠半年變沙狗啦

除非美隊自願退 唔係過多兩年直接轉打中場 有排佢玩

點解好似好多人對沙維教波都咁大期望佢執教經驗得一年到就算哥迪奧拿都係教青年軍先

班傻鳩仲發緊地上最強夢

我真係寧願沙維返黎教b隊搞好青訓

係, 先教B隊都好
熟悉番B隊邊個有潛質上一隊
又冇咁大壓力

含撚含得舒服先有得留隊
球霸都無情講

又要睇489出局

Setién considers Coutinho as an interesting player and it's not ruled out that the Brazilian could stay at Barça when he returns from Bayern Munich. [sport]

David Alaba is uncertain to extend his contract at Bayern. Real Madrid and Barcelona are interested in the Austrian. For Alaba, this summer would be the chance to play for another top club [@SPORTBILD]

📰[MD] | Inter plans to include Arthur in 'operation Lautaro'.

🔶According to the Italian website 'tuttosport', Inter Milan would be considering requesting the inclusion of Arthur Melo in the operation of signing Lautaro Martínez for Barça in the next transfer market.

Barca's technical secretariat has been attentive to the market to strengthen defence. Piqué's age and Umtiti's situation urge to reinforce the defence with a young CB. Luiz Felipe is liked due to his age, quality, salary status and for being NON-EU as per @ffpolo
@RogerTorello

📰 [MD] | Vidal could leave this summer and open up a non-EU spot in the team that's supposed to be given to either Lautaro Martínez or Neymar.

因為真係呢度名將

黎到巴就完美接班艾巴

踢兩年又要搵人接班
明明基馬度 古古雷亞先係最佳接班

淘寶已成condom

Alaba都叫完美接班 咁買利雲都可以完美接so9班啦

cucu無記錯好似係可以直接buy-out，巴無得要返，班高層真係on撚99

Cucu 又唔要，grimado 又唔要，要同拜狗買

大雄弱智唔洗特別提，係日常黎

教波唔掂
幾名將都冇用啦

你話佢好頂級名帥又唔係
但話佢唔掂
又真係唔算

佢除左喺華偷嗰季特別神經之外
早期教阿積土
之後喺英超打滾嗰期
都交出唔錯表現
近年仲帶返荷蘭上正軌

不過都係是撚但啦

丹麥球王自high都要俾人jer

佢o係頂級聯賽(英超, 西甲)做領隊成績
最多叫做同vvd同setien差唔多乍咼
換佢都肯撚定唔會有咩成績突破
佢連愛記, 華西都教唔掂
淨係帶修咸頓帶得幾好乍

唔同，利雲都3字，alaba先27

買到又真係好啊，各方面都有力同Alba相提並論
又畀哥帥教過，對傳控打法唔陌生

最好著埋18號
印多個A字上去就唔洗買多件波衫

Fdj條女

個樣好怪喎

真

你條女個樣都好怪喎

佢無

🎮 La Liga is going to have an online FIFA league

FC Barcelona : Sergi Roberto
Real Madrid : Marco Asensio
Sevilla: Reguilón
Real Sociedad: Januzaj
Getafe: Jason Remeseiro
Atletico: Marcos Llórente
Valencia: Carlos Soler
Villarreal: Manu Morlanes
Granada: José Antonio Martínez
Athletic Club: Gorka Guruzeta
Osasuna: Rubén García
Real Betis: Borja Iglesias
Levante: Carlos Clerc
Alaves: Lucas Perez
Real Valladolid: Pedro Porro
Eibar: Edu Expósito
Celta: Kevin Vázquez
Mallorca: Alex Pozo
Leganes: Aitor Ruibal
Espanyol: Adrián Embarba

羅白假巴
真巴是唔玩fifa的

阿拉巴諗得過
前題係大雄艾比度真係有咁諗唔係報紙佬吹水

出醫院丹啦，日日打機打到訓練遲到

想問丹除左初期之外幾時遲到?

之後玩早退同埋直接sick leave absence幾個月

教愛華頓點會唔掂 帶返佢地上歐霸位
係下一季賣撚左盧卡古先唔撚得

華偷更加係十幾年前嘅事我傾向忽略算

而且華維迪同施迪安來講
唔覺得兩者教巴塞之前嘅履歷差唔多

Alaba仲可以踢中場同中堅

Alaba 咁好用，唔信拜狗會放

佢自己唔續約喎

份約幾時到期？
如果有機希望拜睇在當古係condom份上可以10m賣比我地

未續咋嘛佢都冇reject

下季最後一年

回來吧 25馬

你銀河xx黎？屌你老公

執saul 同雞屎文團聚未？

執25馬同美欺團聚未?

小妹仲未有老公

食蜂我婆

free到alaba黎梗係lur飯應啦大佬
仲嫌

似最後一年想抬人工多過真心想走同隔離拉狗年年搵獌抬人工

就係話呢兩個唔撚掂囉，咁擺個差唔多嘅又點可以算掂

其實叫高文返黎都係鎮住班大帝者
指住佢地個頭，問佢地試過歐聯決賽一野罰球轟入個龍未
巴塞都係搵d球員時代勁既人返黎教成績最好
唔通安歷基執教功力又好好咩

我未來老公是當麻

但巴塞只會請名宿唔會請名帥
而如果來緊只有沙維同朗奴高文揀
好難唔揀後者

又同埋我真係唔覺得呢三個人係差唔多
講經驗大家都好夠
但往績施迪安完全唔係同樣水平其實

我都唔覺巴塞可以做到d咁荀既交易

會窮

Xbox神召喚
要改黑色門含撚圖了
佢踩安蛇

他很錫禾的

以佢哋高層咁笨柒嘅性格
應該好難

Alaba>Alba啦屌
雖然今季都去左踢中堅多
左閘條Alphonso Davies快到

盒神會整一幅含高文撚踩安蛇鳩既圖
請dh密切留意

拜狗買人眼光不嬲都好好

收島風醉右會幫手整

慣例係咁，就唔可以變？
不過班垃圾高層識鬼run隊波咩

Grimado 仲好啦，又後生

全盛時期MSN + 沙維小白仲係到，搵華蛇教咪一樣都係三冠 安蛇吹大左

賣人都一流，賣出去多數都跌watt

唔係話唔變
而係就算幾個選會長嘅對呢個方針都無乜質疑過
你睇個個都拉攏沙維就知

除咗卻奧斯

賣卻奧斯根本係玩9哥狗

焗佢用個老坑沙比踢中場
唔係話佢唔好
係老得滯啫

據悉，達史特根希望能大幅加薪，巴塞球會高層多次表示，達史特根是世界上最好的門將，他也希望能獲得門將位置上最高的年薪。達史特根目前的年薪僅為468萬歐元，而目前年薪最高的門將是迪基亞，曼聯門將年薪高達1050萬歐元。馬體會的奧比歷（Jan Oblak）年薪也達到1000萬歐元，曼城的艾達臣（Ederson）年薪980萬歐元。

原來達仔咁低人工

講真要不是買到卻奧斯
賤種皇呢五六年基本上獎杯少一半

後面真係靠達仔

力架連online聯賽都出唔到？

呢個真

學緊photoshop

以為打ut

咁又over左，運氣>牙朗>摩迪>不死人>佢咁排先啱

對皇之前黎講 我覺得摩迪 卻奧 少一個都廢
勁係因為兩個一齊

咁其實一隊冠軍球隊正選個個都重要嘅

咁講後備都好重要
但都可以比較下重要性
好似都會講沙白定美斯重要d咁
但其實成隊波廿個人都係 缺一不可

巴塞真係好少可以執到淨番一年約既已成名球星
永遠都唔見傳呢D淨番一年約荀貨

朗奴高文最叻係帶修咸頓上英超第6名入歐霸, 帶愛記上英超第7名入歐霸 (第二季俾左150M球會史上最高轉會預算佢大搞, 不過收皮)

VVD最叻帶到包包西甲第四, 入歐聯

setien最叻帶到betis西甲第6, 入歐霸

咁計VVD最勁添
VVD > 朗奴高文 >setien
搵番華帝番黎就得

同埋我覺得, 經驗/往積都係浮雲
哥帥上任前都只係帶過B隊
但其他有經驗/往積的教練, 例如VVD, 根本small team領隊思想
對大球會要求會應付唔黎

哥迪奧拿依d咪又係博中，隔離除咗博中強運男拖舟，其他都得啖笑
買有經驗果d 都係有個往績做根據去請，如果包生仔咁個個都搶啦
仲有vvd 最大問題係佢個戰術同疤本身踢開都唔同

屌你咪搞我
繼續改你含vvd啦

其實我覺得zidane係有料
不過佢唔係勁在臨場調動或者好似施蒙尼哥帥高普有自己套足球風格既人者
賤種由季初後防穿窿到而家起碼穩穩陣陣佢有好大功勞
仲有train到班波識留放，佢地成日下半場奠定勝局或者70分鐘打後入波唔係無原因
仲有夠膽棄用馬些路同埋起用vvd等
如果無佢賤種應該比我地拋甩6,7分

上次出返馬些路打我地完封美斯

人地震得住班球員 班大佬叫都唔敢叫
再睇下我地

4 5 9 20

#4

vidal？

連C朗都震得住
世上無乜幾個

又唔係呀
往績先係有根有據
大部分名帥都係教細球會出身
仲要你係該隊名宿
一係跟過啲威左嘅教頭

施蒙尼返阿根廷教競賽會
高普緬恩斯
杜曹甚至係奧格斯堡二隊
屌帥干地沙里都係先教嗰啲意大利google隊

哥迪奧拿呢啲先係異數來
唔敢期望如果係沙維嘅會有咁嘅成就

施迪安貝迪斯排過第六入過歐霸盃
佢以前大部分時間都係西乙教lugo之類

華維迪兩次執教畢爾包都帶過入歐聯資格
仲有愛斯賓奴足協盃決賽
仲有國外經驗好似奧林比亞高斯

而朗奴高文英超時期愛華頓叫高開低走但修咸頓絕對係overachieving
喺荷蘭big3同國家隊都執教過
加諸佢本人喺巴塞嘅名宿地位
球員時期嘅榮譽
威望其實唔係兩位西藉教頭可比

雖然我都對高文好有保留

唔係講笑
拖舟教波係令我諗起廢夾遜的

親親沙維
再親親沙維
躝啦沙狗屌你老母

📰 [GOAL] | Barcelona unable to meet Ter Stegen’s demands as goalkeeper seeks to sit behind Messi on wage scale

🔶 Barça are keen to tie the German to a new deal as he is considered to top-performer, but discussions have reached deadlock and are being shelved until the summer.

Rakitić doesn't want to leave but if he really has to, then the Croatian midfielder wants to return to Sevilla. Even if he would earn less money there. [sport]

¦ SPORT ¦ The Blaugrana club has always considered that the 111 million € clause that Lautaro has in the first fifteen days of July is a high price. Inter have opened a bid for the Argentine and they do not want any Blaugrana player to enter to lower the transfer price.

Newspaper — Barcelona's idea is to negotiate with PSG for Neymar. If they don't reach an agreement with PSG, Barça will activate Plan B which is by FIFA. [@moillorens]

Barcelona want to sign two expensive players in Neymar Jr. and Lautaro Martínez this summer by offering money + players. Coutinho and Dembélé are possible options. Only through this way Barça are able to obtain the services of the two super stars. [md]

Ferran Torres has rejected the renewal offer from Valencia. Valencia still insisting on his renewal. Barça, Juventus and Dortmund all are interested in him. Barça maintains good relationship with his agency as they also represent Pedri as per @rubenuria of @goal@GoalEspana

Éder Sarabia: "I remember the day we signed for Barcelona, I hugged my father and started crying."
傳干地睇中佢

New signing Pedri will do the preseason with the first team. If Barça B don't get promoted, he can only play for the first team. And that's the idea. Pedri could spend all season with the first team or he could be loaned to another team in Spain's top two divisions [sport]

Bartomeu managed to contact Wouter Lambrecht. He’s a lawyer who has worked for the club since 2017 and has a well-rounded expertise in UEFA and FIFA related-cases. Lambrecht’s job will be to deal with Neymar’s transfer back to Barca if PSG refuse to sell him. [ESPN]

Chelsea want Coutinho on loan [sport]

話30m買斷添

有錢買人不如留咗達先啦
無達今季頭3都無

📰 ¦ MD ¦ Barça fans bet on the return of Todibo,with almost 43 percent of the votes, while the second preferred is Araujo (33.6%). Interestingly,De Ligt (13%), who a year ago was the most desired. Luiz Felipe (6.6%)is the least voted option along with the other 3.6%.
估唔到加泰豬都有啲腦

who??

The State of Barcelona: An Overview of the Club's Prospects as Football Takes a Break

又係Google人

當年古玩Twitter真係日記咁

大雄 feat.艾比度:我唔知我睇唔到唔關我事我唔信

走得未....

下年排陣
fati neymar griz so9 messi

送佢返西維爾啦

bye

Thank you and fuck off Rakitic

仲有18m

Rakitić has reject PSG’s offer that included a €10 million salary, rejected Juventus, and a Chinese club. [sport]

佢想點

根本攞世界盃亞軍嗰年有價就應賣

上季頭都未跌到要賣
係季尾 契仔出場次數同表現不符
之後再R加人工 先係要屌既原因

等佢跌先黎賣就冇價啦
根本世界盃嗰年已經預視到用盡咗啦
嗰年已經話要賣 結果都係冇賣

季初已經廢到仆街 係咁傳失
一入波依到又J到成地精

近年黎除咗啲遠射OK之外真係冇乜用

遠射都唔叫ok啦
0創造力

往績先係有根有據
大部分名帥都係教細球會出身<<<
完全o岩咼
好多名帥都係教細球會出身
不過一個真係堅掂既名帥係唔會教左十幾二十年都冇大球會搵佢者

同埋十幾二十年都o係細球會
咪積埋積埋d small team思想
歐聯作客我排一個死守陣先
roberto + semedo .........
都唔講巴塞本身守條春咩, 根本唔識死守
加上歐聯拎唔到作客入球根本輸左一半

休季變左提早睇neymar next few hourssssssssssss

av同美斯ig 好好笑
成隊巴都玩廁紙
希望av下年肯留多年

messi

又洗錢
Barça paid 1M for Sao Paulo winger Gustavo Maia (19). If Barça want to sign him before June 31st, it will be another 3.5M euros [globo]

搶呀
'Classic by Sané' [md]

Barça and Madrid join Bayern in the bidding war for the Manchester City winger. [md]

The German has one year left on his contract and wants to leave to play in the Champions League. [md]

丹比利換ok

唔係啱啱大傷完咩 有d保留

丹比利仲多傷

保唔保守同本身個教練風格有關啦，摩狗教咁多大會咪又係打死守足球，施蒙尼教下體咪又用保守戰術
相反，施狗同阿特蘭大個加斯柏連尼教細會都係搶住攻，根本就唔關咩small club 思維事

做咩自己同自己嗌交

又一個中轉英

又剃咗鬚？

賴死唔走

好快又生返架喇
你睇蘇9
今場剃完下場又生返

唔傷都成隊水貨啦
驚西

驚武肺所以要剃？

話就話自己想競爭, 但係踢到出黎場場都回傳駁腳精神面貌又頹, 又唔肯走
其實拉仔你想點

想返老西
但老西又冇話過想要

好似話想留喺西班牙

送去和牛算啦

其實依個post 全部都係銀xx公黎

對上一次對拉嘅印象就係對熱刺入遠射

難聽啲講
尊重係贏返黎
拉啲垃圾屎事蹟搞到有人叫佢做拉狗
都唔好怪佢地 有時佢真係好撚on9

其實唔叫拉狗原因唔係尊重佢，只係個名同拉莫斯撞咗咁解

我就呢球

直頭要老西呀
佢真係好撚中意返老西

拉奧拿想普巴去賤種
呢度班普巴fans又冇得j

呢到有普巴fans咩

從來冇見過有人提過普巴依個名

有一兩個成日J架

2015:拉仔
2017:拉
2020:走啦拉狗

快d去皇

咩small team思維擺明就係牙土嗰啲廢話來

會然真人打fifa好𠹌廢

Barca tracking Upamecano

RB Leipzig defender Dayot Upamecano is being monitored closely by Barcelona, according to le10sport.
The 21-year-old impressed in the Champions League this season with a move to Camp Nou now a possibility should he continue to develop.

賣咁幾件中堅先諗買啦

一億電莖丹都唔出

依條友喺fifa都幾勁
不過買咗返嚟都唔會出 永續碧基

幾時開波

同埋係咪要用番自己果隊

法國去親吾皇既發覺人個個都勁到癲
反而係巴踢得勁既發覺人唔多
eg.煙剷(3冠+頂死吾皇)，中轉英(球員ver，夾埋隊長撚鳩歌王)
而垃圾發覺力架就一咋
eg.而家個咋，中轉英(管理層ver，會員)

todibo

Theo 咪一般

呢個好嘢嚟

又陰啲陰啲25

我光明正大咁25的

又一個會員影響真人例子

Barça are thinking about asking their stars to reduce their wages during the coming weeks. [la vanguardia]

Barcelona have practically ruled out the signing of RB Leipzig forward Timo Werner. The player prefers to go to the Premier League, and he wasn't a priority anyway. The club have also discarded the signings of Havertz, Upamecano, Rugani, Bastoni, Alaba and Willian. [md]

j咗咁耐alaba

班大帝肯唔肯呀

蘿蔔頭係咪要打fifa

大家記得準時睇我開live

我單手都吊打你

應該係啦

你四隻手唔協調係慘啲

我兩隻手對你四隻好唔公平

點解會覺得係嗌交
討論得咁施文

無風起浪係我既興趣

講施狗個例子實在係完美
話就話平時搶攻乜乜乜
但係去到歐聯作客拿坡里
咪又係照質哂堆中場 拉傑迪+VIDAL+影帝+迪莊
零翼陣
諗住穩穩陣陣........
去到失左波, 半場過後55分鐘都冇起息
第一個換人, 都係只係敢中場換中場ARTHUR換拉傑迪乍....
我係堅覺得咁樣好small team 思想....

我屌你老母

我又唔識PS
唔會出含L圖

睇賽程表
第一場有機會對愛西力

有冇live

點解好似少左隊波

如果贏咗嘅話咁點

俾個西甲你

做準三冠

甘柏盃 加泰盃 電莖盃

佢讓曬你兩隻都得

佢用前足的

有D期待, 希望唔係水貨, 又適應到
Trincão wins The Portuguese League Player of The Month award for the second time in a row.

關我地咩事？

On 31 January 2020, FC Barcelona announced the transfer of Trincão, effective on 1 July. He signed a five-year contract for a €31 million fee, with a buyout clause of €500 million.

希望唔好病

假疤

7月黎，8月都賣/借走架啦

多謝燈一燈

覺得佢幾勁
但啲人j pedri 多啲

pedri西班牙仔嘛
不過其實近年葡萄牙都好多人材

🗣 Malcom (Zenit) "I got along with Valverde. He never gave me explanations why I didn't play, but it didn't bother me because we are professionals and it works like this. I never stopped working and when he gave me minutes, I played well and helped the team." [la vanguardia]

Quique Setien will still continue coaching Barca next season as the club are satisfied with his work and have faith in him. [sport]

要翼 回購malcom啦 買乜撚嘢25馬

武磊都頂唔住武肺

武磊肺炎

唔多睇好
隔離下體個joao felix都水貨味濃

有fdj 影都仲想j防中？
不過普去皇都頭痕既，真係有料到

依個都係買佢未來
左腳踢右翼既
邊有機會比佢出

有未來嘅就可以轉手賣返出去 fatfat

Malcom打左翼咪又係比人屌唔識用佢
唔通踢右翼？

普巴同防中有咩關係？

Ter Stegen: "I'm busy all day. I'm still a goalkeeper at home. As athletes, we have a duty to continue working on our physical strength. I'm busy all day trying to make the best of it." #fcblive [bild]

真專業球員

肥仔老母IG 二仔同三仔縮係屋企縮到癲左

睇youtube球皇片
佢真係死左腳咁滯
右腳出d波通常冇乜力

武磊中武漢肺炎

美欺牙朗都做唔到嘅野 佢做到

What the fox say

巴ig po的廁紙challenge
點解冇丹份?

斷腳丹搵手的？

佢唔斷腳都的唔到

傻丹的波.gif

Barcelona have won the race to sign Brazilian prospect Gustavo Maia from Sao Paulo, acting swiftly to beat a handful of Premier League and La Liga admirers to his signature.
又洗黑錢?

大雄: 錢呀

用拉換喇
話晒人地都踢過04

肯返黎架話就1蚊都唔洗俾

1蚊賣走就有

防守球員攞potm
大雄幾時躝

❗️ Neymar's entourage has communicated Barcelona that the Brazilian's desire is to re-dress in Blaugrana colors this coming summer. The winger is more than willing to force his departure from PSG.

Neymar who is 28 wants to play the best years of his career alongside Messi, the best of all time with whom he has great chemistry. [sport]

戴巴拿中左

唔好有事

醉閘幾點打fifa

suppose係而家

你用fullteam巴都應該贏唔到

Barcelona are excluded from a FIFA 20 video game tournament without even participating. Roberto would have been the player to represent Barça, but one of the club's sponsors, Konami (developer of PES), has said 'no'. [@Benayadachraf]

屌，cut撚咗konami份垃圾約啦

冇哂錢就嚟賣魯營名
btw啱啱pes2020先續完約嚟

我而家覺得we仲好玩過fifa
雖然兩樣我都無買 只係各自求其喺frd度玩過兩鋪

@會然dybala

佢喺駿洋村

問題係fifa多授權同線上mode多人玩好多
唔想變孤島玩家就要玩fifa

尋晚開twitch睇 連fifa 19都多人睇過 pes 20

Quique Setién counts on Alena. [sport

比我真係會買我都唔會Online嗰啲人來
對我無乜影響其實

RAP

📰 ¦ MD ¦ Araujo, Cuenca & Todibo, the future Central Defenders of Barça.

These three are perfect options to improve the defense for next season.

Although, Schalke could keep the Frenchman by paying 25 (+5) million euros.

見到喉舌講呢啲我真係笑撚左

你同牙朗重夾唔夾？

📰 ¦ MD ¦ The Captains of Barça are ready for a possible salary reduction.

Bartomeu reported at the meeting that he spoke to the 4 captains and said they are sensitive to the socio-economic situation at the club due to the effects of Corona Virus.

#FCBlive

假隊名假會徽假波衫，山寨版咁

沙治羅拔圖不被球會允許參加本週末由西甲賽會主辦的西甲FIFA 20錦標賽，因為巴塞隆拿是由Konami贊助，雙方有合約限制。

受疫情影響，西甲20支球隊每隊原本各有一個球員代表自己球隊出戰FIFA 20錦標賽，其直播的收益更會用於支援當地的防疫工作。

FIFA狗又輸

你地都ON9
FIFA冇魯營用個豆潤FF球場玩黎把撚

支持人道毁滅

冇魯營都算
冇華dee/施狗先係重點

有c狗牙

Winning 連會歌都有
玩FIFA既都係假疤

之前手機pes 抽巴塞pool有會歌聽

用winning單機啦你

馬甸尼同個仔都中

佢一黎就話升puig 俾佢長跟一隊操
咪又係踢左兩場又落返去

見到dybala中 總覺得牙朗會中

實力唔夠就自然要落返去㗎啦

牙朗好似好早就返左去探老母
冇咁高危

Barcelona's scout in Brazil, André Cury, is infected with coronavirus, but without the need for hospitalization because he has no difficulty breathing. [md]

鬼佬真係當感冒

個個講巴塞對拜仁
唔係講13就15年

其實呢場都好正
半場贏4-0

美斯嗰陣已經比講波佬叫做Best player of the planet啦 縱使佢金球獎都未拎

西甲爭到咁近
仲放B隊上黎

而且B隊都爭緊升上西乙

得返13 14個一隊炸喎
你話b隊要人爭成績就話姐
但我覺得b隊為升班要d可以上一隊嘅留係下面博命又係on99

IU薄紗裙透嫩肉！抬腿露「私密三角地帶」網暴動

xx老公要暴動啦

#4
銀河老公
• 1h
觀眾位忍唔住打J會唔會俾人拉？

拉

丹狗 henry eto 勁撚到

好𨶙變態 呢啲閪樣捉去打靶就啱

Iu正常

國米話要收現金唔肯用球員交換
巴依家想賣左基沙文先

不嬲入去都係為咗打丁
唔係聽歌咁弱智呀?

果時兩隊都唔係全盛仲係重建至收成期中..

Sports吹緊用雞屎換Martinez

雞屎彩你都傻

Se queda

樓上個名係雞

Sport 有時好撚流
通常md報埋先係真

md咪又係日日賣施美度買尼馬

譚惠珠係屎係垃圾

Agger,所以要改名

做fake Bar去咗玩fifa
終於忍唔住換走so9

電話打正前
CF位球王
廢普同丹打翼
法迪同施打後備翼

成隊波脫胎換骨 反擊勁入肉

買cucu打閘
賣影入kante

Ter Stegen has said 'no' to Barcelona's latest contract proposal. The goalkeeper wants Barça to match his salary to what some of the other players earn. The club are studying the situation, although they are aware that they have little room for maneuver. [sport]

Cucu收返咪得
Dj打防中 夾牙花 再買sms 三中場

你係我見過第一個咁講嘅人
睇嚟得你最心水ching

球王打CF
中場得返兩個位
我暫時維度+DJ雙防中

我9up的，淨係睇過預告片

電話正前垃圾 新仔仲勁

黃底高汁港劇都唔睇

走啦，最好美斯走埋，想睇下巴塞可以有幾折墜

續唔到唔睇疤了

sms

玩fifa用巴指定動作:一開SAVE賣影賣拉

📰 — Some members of the board prefer Martinez over Neymar. They think he's more important due to the current state of the team. [espn]

Lautaro Martinez has a clause in his contract that would allow him to leave for €111m in the first two weeks of July. A source explains to
@moillorens and @samuelmarsden that Barca feel that price is excessive, though, and the club would rather negotiate a player-plus-cash deal.
Sources has told @espn on February that Real Madrid is ready to complete with Barça for Lautaro Martinez. Thus forces Barça to take decision urgently as per @moillorens and @samuelmarsden

❗ Barcelona must choose between Neymar and Lautaro Martinez as they can't afford to sign both. Neymar is the preferred option. Bartomeu is keen on bring him back. However, some board members prefer Lautaro Martinez [espn]

同價先考慮25唔係不了

上年唔係話班老屎忽想夾錢買番25咩 仲夾唔夾

真
一開save嗰陣佢地夾埋夠買kante

❗ LaLiga and the Spanish Football Federation consider it possible that football in Spain is restored from June onwards, reports Radio Catalunya.

更神奇既係 我兩次開Save
賤種分別同我接走影同拉

早兩年玩試過俾賤種報價小白

近兩集都想買美斯同so9以前有話因為係死敵唔過去
而加冇左個系統

Lautaro直接不了
我地cf都夠
同唔覺得佢值>100M

嗰個系統係咪得fm先有

有幾高汁

80M加維度/拉就可以考慮

早幾集fifa有 果時買呀朗同伊巴都唔肯黎
話同球會有不歡經歷之類

開到第48個po

有一集我用PC改到出一億週薪（定唔記得一千萬，總之fifa 極限）
美斯都唔肯嚟

美斯有one club man特性
等系統唔同佢續約免簽就得 但一般球員冇左敵對關係
有錢就乜都買得變到唔好玩 個個儲星

其實巴d人都幾撚勁 一借出去就正選 一定要留華基 淘寶 閘同中堅都要人

中轉英又改柒名

佢應得

我乜星都買哂
就係買唔到美斯
最後局住開新save玩過

點解你地要買美斯
Fake bra

點解玩fifa 唔玩fm

踢波同經營都唔同遊戲

FM太上癮我戒左

升b隊啲幼幼好有成功感

以前真係可以玩撚到足不出戶 最多行開屌個麵咁就一日

你屌麵 我屌你

@x盒 有新素材p圖了

@樓豬起身開新po了

牠掛住玩switch

oh baby

why dont you just meet me in the middle

樓上食撚屎

樓下都食撚屎

----------------反彈網-------------------

1001

銀河老公1001前唔覆就死全家thx